[長期戰OK] 呢個社會咁樣，唔係唔攬炒佢經濟?

大家見到而家運動係去左樽頸位，
勇武拉左唔少，快閃行動因為黨鐵問題，亦變得困難，
政府唔批和平集會不反對通知書，和理非少左好多人出黎行，
和理非既人鏈，商場唱歌變左做主導，
顯示近排大家身心為左個運動都累，
但累還累，唔代表停止經濟制裁，
減低消費，提美金對於長期戰特別重要

奉勸各位，當你地想買野，飲飲食食前，
請諗下手足比黑警打到頭破血流，白衣人追打市民而不被起訴，
衡量下，呢個地方值唔值得比一分一毫佢賺

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會